（突發）（救命）佢郁唔到

係地板發現
可以點救佢

help

射啲精上去

認真post

Thx

斬件蒸10分鐘
最後淋熟油加豉油
再加少少蔥

原隻鹽焗啦

煎呀仆街
唔係未煮過呀

你踩中左佢？

Mouth to mouth

俾D掙扎佢

炸呀仆街

唔係未煮過呀？